收縮8.9%

真開心

縮左D乜撚野

GDP

唔知鄰國係點呢

但樓價繼續gogogo

粉嶺綠悠軒兩房戶做價突破「6球」。利嘉閣陳志偉稱，該屋苑7座高層G室，實用面積479方呎，兩房間隔，望內園景觀，日前以630萬港元「零議價」沽出，創屋苑兩房歷史新高價，呎價13,152元。

美聯翁凱傑表示，沙田第一城本月首3天已錄約12宗買賣，其中37座高層B室，實用面積284方呎，剛以570萬元成交，呎價20,070元。另一個16座中低層三房戶，亦以722萬元沽出，實用面積451方呎計，呎價約16,009元。

青衣未補價第二市場公屋樓價一周內兩度破頂。市場消息稱，青衣邨宜偉樓中層6室，實用面積554方呎，未補價售388萬元，料屬項目新指標，呎價7,004元。同區長發邨敬發樓高層22室，實用面積485方呎，上周中以380萬元成交，創該盤第二市場做價新高，呎價約7,835元。

樓市要爆炸噴西水式爆升8.3%

應該整返個黃店清貨大減價
（留意係「清貨」，唔好逼黃店無啦啦減價，否則本末倒置）

同19Q4比跌成5.3％
淨係計攬炒力
我哋點夠你chinazi鬥呀

林鄭媽媽上任話理財新哲學原來咁樣解

就算世界沒日都係按年照升6%